CCTVB張家灝係咪太有立場？

CCTVB咩料係人都知 連個記者都咁樣
真係洗腦到你